大家而家最緊要係忍

忍下手，機場冇可能無日無之實施人流管制

而家政府都只係治標唔治本

當休養生息下

五大訴求，缺一不可

推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

照入啦，夠多人驚咩呀? 夠薑咪入嚟清場囉

排隊救港

可以入，入唔到機場就用排隊黎救港

講真，夠多人湧入去，機場職員真係做唔到啲乜，當然唔好亂衝擊佢地
大家要知道好多次「和平示威」都被處理非法集結嘅方式嚟解決
唔好被班狗嚇到 我地贏面仍然大好多

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏